獨立思考&批判思維

以前都成日留言話「獨立思考」同「批判思維」

無論手頭上有咩消息都好，最緊要係諗吓到底呢啲消息係咩一回事。信咗之後係點，唔信又會點。唔係話散水啱哂錯哂，而係個後果係點。

機場散水->人數少易清場
唔散->「會」出TG/清場/甚至乎有人稱「大屠殺」

做決定前要諗清楚啲冷氣軍師/消息

有人話cut咗上網/熄燈/舉咗旗，fc呢？
我同身邊嘅人一路都用緊4g......

呢個時勢對消息會好敏感，因為上得場無人會唔驚，又有鬼又有狗又盛。而且始終每個人都對家庭/另一半/其他嘢都有所顧慮，無人可以完完全全拋開包袱。

走咗可能你會無事，但係有無諗過留低嘅手足嘅下場係點？關鍵時刻真係重要諗自己？個個都諗自己嘅時候，邊個會諗香港？牛屎/福建/藍絲定係蝗蟲？

大家出嚟抗爭，目標係「五大訴求」。點解會變成成功癱瘓機場？你覺得真係贏咗？每個人出到嚟其實都一樣。大家都有屋企人，大家都會有未做完嘅事。出嚟發夢/抗爭都係為咗佢哋。

心理質素好緊要，獨立思考同批判思維亦都一樣。唔係屌緊你，而係想大家一齊進步，事成嘅時候可以除低口罩喺煲底擁抱。

經一事長一智，大家繼續努力！

你屌我我唔會反駁，因為我出呢個post唔係想罵戰。

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 成功

11

12 唔係要20連吓話

13

14

15

16

17

18

19

20

慘差啲喊住打，但係無人睇

有人問我 我就會講 但是無人來

我有嘢講錯都留吓言啦大家交流下嘛